\chapter{Diskussion}

\begin{itemize}
\item Sammeln der Erkenntnisse zu den bearbeitetn Ansätzen
\item Recap der Schwierigkeiten
\item Vergleich klassischer Ansätze mit Meinem
\item Vergleich anhand nötigen Vorwissens, Aufwand, Geschwindigkeit, Genauigkeit
\item Mein Ansatz wird in Punkto Geschindigkeit unterlegen sein; Eventuelle Stärken könnten bei nötigem Vorwissen liegen

\end{itemize}